有冇appeal嘅成功個案等我開心下？

如題

有

由中文2上3
不過細分都係冇變

Bio 4->5
Poly bse hd->3大sci